有沒人知點做馬主

係咪一定要入左馬會先玩得
馬會有人推薦 係咪一定批入
買馬係用咩國家馬

訓練請人 要幾錢

全部夾埋

唔識人點玩 係咪想學蔡一威

首先你要有幾位馬會會員推薦你做馬會會員

27個馬位呀

首先佢要有幾位馬會會員推薦佢做馬會會員

點止呀

垃圾駿王

上次48個馬位 好似係

七位數呀

要隻馬推薦

窮撚一世都唔好諗住做到馬會會員
你有錢的話, 大撚把馬會會員爭住痴埋黎

利申: 自己諗

好似唔係有錢就做到

入競駿會
做掛名馬主